巴巴連電動車都玩埋一份，好難想像一開市會升到點

你話做就做咩 天降技術
又吸錢 d 人又信

電動車三寶炒到傻
都係炒個氣氛姐

認真要出的話肯定快過含遲

source?

原標題：100億級別！2900億汽車龍頭大動作 聯手阿里殺向新能車來了！ 來源：中國基金報

中國汽車行業傳統龍頭、市值達2900億元的上汽集團宣佈大動作，要聯手阿里巴巴及地方政府，合計砸100億，投向全新的新能源汽車項目！

11月26日晚間，上汽集團公告稱，擬與張江高科、恆旭資本共同出資72億元，設立上海元界智能科技股權投資基金合夥企業，該基金計劃與阿里巴巴專項投資於高端智能純電汽車項目。

差d唔記得你都係燈神

都唔知你地有冇睇過詳情 佢同上汽集團合作 中國四大車廠之一 點會冇技術投產

屌你老母！

巴巴股東己失去了一切，馬雲親自證實了這個消息

比你咁燈法 今晚屌鵬大撚鑊啦

化雲哥今晚屌鵬睇升定跌

2 大燈神一齊搞巴巴